認真問 想做個好女朋友要有咩特質

第一次拍拖 好愛我男朋友
但感覺佢唔太愛我
要點樣先做到個好女朋友 :(

首先唔好再扮女人

比隻豬佢

就晒佢

唔好咩都問長問短
好撚煩

佢唔太愛你
你就哂佢對佢好係無用
過來人

只可講你自己放返多d時間自己身上

去了解佢愛你嘅表現，而唔係淨係識講“你都唔愛我嘅”

首先要有一個好嘅男朋友，
你而家呢個唔係 我帶你搵個

你搵個佢愛你 你又愛佢架啦

識點愛自己既人先有人真愛自己

所以樓主你學識愛自己先
咩叫愛自己
就係無人係身邊都可以自娛 開心 有自信

成為佢既肉便器

加油

盡你所能 吾好諗太多

咩特質都冇用
佢係中意你就中意你
唔中意就唔中意
做自己最好

過來人